Connect 美國應該真係鏈中好多人春袋

隨住美國國會復會，《香港人權及民主法案》如箭在弦，歡察到近來以下嘅情況：

1. 早幾日忽然好多＂良心警察＂，仲有個黑警親屬調查，話同情示威者，警方有濫用暴力…其實想帶出一個論點，話黑警裏面仲有唔少好人，希望法案出台之後，唔好制裁成個警隊…美國人傾向寧縱毋枉，可能因為咁，只制裁有名有姓嘅高層，咁前缐無冧巴，無委任證嗰班咪甩身囉…

2. 呢個星期黑警以往嘅大規模濫捕，好似稍為少咗，估計因為風頭火勢（美國國會、國際NGO𥄫住），希望攞啲形象分…

3. 多咗唔少風向po，希望將火頭燒向消防、救護、HA甚至海關。無非又係想拖多啲人落水，降低集體制裁嘅機會…

面對呢啲情況，有以下建議，希望其他巴打絲打俾下意見，集思廣益：

海外宣傳策略係啱嘅，應該繼續做，再做好啲…做美國之餘，可以拓展其他地區，例如歐盟（不過佢哋未同支那反面，可能唔會太辣），或者其他同支那唔多妥嘅國家，例如日本…

保護好海外文宣成果，小心做香港本地嘅抗爭。唔係話唔好勇武，但係做之前要有舖排，先顯示出黑警、政府、建制、黑社會、藍屍嘅無理，儲夠power、儲夠怒火先開拖…諗下李小龍喺精武門裏面嗰種忍無可忍，先一次過爆出嚟…

留意海外戰線有班大陸學生、大陸移民，唔好太睇少佢哋…比起大陸憤青、香港藍屍，佢哋應該醒少少。千祈唔好俾佢哋搶佔道德高地，反而要加深佢哋同外國媒體嘅分岐，最好等佢哋屌啲外國媒體，或者等佢哋喺外國媒體面前出醜（好似之前嗰個樊烨烨烨）咁就very good 喇…

唔該大家俾多啲意見…

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

消防高層仲出黎幫黑警講大話

其他都可能認同
第三點真係唔認同
重申，所有政府部門高層都係仆街

推 勇武唔好再白白犧牲，同和理非合流打好左文宣戰先。爭取多d人出黎和平遊行，做比全世界睇。

要諗下美國採取制裁嘅話，你想制裁嘅對象包咩人？高官、建制議員、黑警高層就梗㗎喇…

黑警做咁多衰嘢，全部集體制裁絕不過份（參考美國制裁成個緬甸軍方）… 但係如果將成個火頭燒向全部紀律部隊，咁樣美國實施集體制裁嘅機會，其實可能變細咗…

如果消防、HA高層有問題，可以針對性去打，唔應該好似打黑警咁全部打晒（尤其黑警裏面有班最賤嘅，匿埋咗，無辦法逐個捉出嚟…）

當然，如果全部消防，甚至紀律部隊都投向政府陣營，做出對抗爭者唔住嘅事，我唔反對郁埋佢哋。但今日未去到咁嘅情況…

警犬依家先想轉灣拎翻的形象分
會唔會諗得太簡單
扮下死狗就想無事?
想獨善其身邊有易

推下先1/10

要班狗無得去日本旅行

美國要制裁一個機構，一個人，最絕可以令到你生人勿近

可能有啲黑警好天真，以為喺美國無資產，唔去美國就無事…

真係制裁起嚟，任何同美國金融服務有關嘅嘢，信用卡（VISA、Master Card、AE）唔用得（用銀聯啦），甚至美國有分行嘅香港銀行服務，全部收皮，問你死未？

Push

今次一定要收曬成隊黑警皮

唔好放生

全城黑名單啦
唔好話要個人入境美國
係連資金都要凍結

想無事就要做人格檢查

簡單講
當我地係邪惡軸心國就得

都係同一條友渣大旗 你話呢

全個警隊都冇得救

有遠見就唔會做到咁盡

班黑警洗佢老母底 淨係721 811 831都夠撚晒玩

推

依家最大問題係好多做咗唔少衰嘢嘅黑警（鏡頭前鏡頭後），都已經搵唔返出嚟…除非有個大規模嘅審訊（今次真係紐倫堡捉戰犯咁玩…），否則最有效嘅做法，就係全部集體制裁，一個都不能少…

早知結果何必當初…

再推下先，2/10